【突發！】歐盟反擊戰 x 攬炒團隊行動預告！

【突發！】歐盟反擊戰 x 攬炒團隊行動預告！

歐洲議會(European Parliament) 終於硬起來，以絕大比數通過支援香港草案

雖然今次係無約束力動議，但絕對係推動歐盟執委會（European Commission）推行「有約束力法案」嘅助燃劑。

好多國際crying babies話歐盟親華、FF少陣等等。但正因為難，先要努力嘛。

歐洲各國手足、攬炒團隊、眾志、學界等等其實一直都有默默遊說歐盟，只係比較低調，而唔係無努力。

過去半年，攬炒團隊定期直接同超過200位歐洲議會議員(MEP)溝通，甚至多次同其中40位閉門會議。

我地無因為難而放棄過。

最後，係攬炒團隊EU行動預告

我地成功游說到喺歐盟有一定影響力嘅Martens Centre think tank 喺26/6 舉辦網上論壇，討論香港局勢。

嘉賓更有極力支持香港嘅Miriam Lexmann MEP、斯洛伐克前總理Mikuláš Dzurinda，同梁繼平手足！

我地下星期初會公佈嘅活動詳情，26/6見！

斯洛伐克前總理Mikuláš Dzurinda

Miriam Lexmann MEP

梁繼平手足

寧化飛灰 不作浮塵

———————
攬炒團隊《重光計劃》眾籌突破85%！🔥

正牌攬炒Channel🔥

Push

去！

G持

攬炒巴

多謝攬炒巴

推

攬抄巴出咩都第一時間讚咗先

推咗先

推左先睇

支持攬炒巴

絕對支持攬炒巴

我要攬炒 !!!!!!!!!!

不是因為見到希望而堅持 相反堅持才會見到希望

多謝團隊付出

正評咗 推咗先

我愛攬炒

我要攬炒！

加油呀

in 攬炒 we trust

整理一下國際戰線眾籌：
Hong Kong Watch (56%)：

攬炒巴 (85%)：

眾志 (139%)：

攬炒巴有無機會可以pin

犀鳩利

pish

攬炒

推啊

push

推咗先！！攬炒巴

推爆佢

正評再睇

支持

我要攬炒!!!!!!!!!!!!!!!!!

Adore

Lam

推丫 激死中共

攬炒BB

攬炒團隊真係好撚勁 雖然我冇你地咁叻 但係我都會默默做

多謝攬炒巴團隊

加油

捐錢呀喂

點解要攬炒?
因為我要攬炒

歐盟就快比欖巴撻着

小心呀 咁多相
我要攬炒 我愛攬炒！

多謝攬炒團隊

Pish

攪炒巴

好滾動呀
攬炒巴！
加油呀

見到攬炒巴咁勁就覺得自己好渺小

推啊 攬炒巴

g持

真係pin咗

多謝攬抄巴團隊😭

捐錢呀大家！！！

攬炒繼續努力💪🏼

唔想睇你地合照呀小心呀！

課金

點解人地d議員咁型香港個d咁柒

未捐錢既捐少少啦

多謝你地！

射咗

In攬炒巴we trust

攬炒巴我愛你

推左再睇

in 攬炒巴 we trust

多謝你地

support

課咗金啦

post已pin，多謝巴打整合

好波
唔似得白兵同某部分連登仔，坐冷氣房話自己掌握大局，得把口係度尻噏仲話人攬炒巴係廢

Tui

佩服萬分感謝，攬炒巴加油💪🏻香港人建國

多謝攬炒巴
繼平

攬抄巴

好擔心你哋嘅安全，你哋自己要小心！

寧化飛灰 不作浮塵

真心佩服，自問冇能力做到呢啲嘢，唯有捐錢出一分力

Lexmann真係好撐我地
Twitter任成日都見到佢

超正，好多謝你地

全力支持攬炒巴

多謝你地，攬抄團隊

pus

推 士氣post

雷霆救兵

我愛攬炒！

人饅王又出黎cap水

各自爬山

Ho ball

係成個團隊努力
人人行多步，個局勢都會好唔同

真心佩服

歡迎

in 攬炒巴we trust

Tui!!

即推

唔好出圖，小心d

2019年6月，香港眾志參與的G20日本登報，唔聽連登巴打意見，成品奇差。
全部有圖，有user name

2020年6月，香港眾志成員又係美國幫倒忙，話美國總統trump係香港抗爭上唔重要，又指批評者熱狗，兼串到仆街。

公投結果出左，63%支持敖卓軒退位

不過佢地唔尊重投票結果

香港眾志
投票結果 唔尊重
網民留言 唔尊重

連登仔如何胸襟廣闊，都唔能夠一次又一次俾你地班仆街撚，唔撚聽人講，俾你地串撚到我地仆街架？香港眾志。

推！

哇黎料

感謝攬炒團隊

唔支持唔得啦

有攬炒巴就給正評

推丫

一定要推啦屌

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

會繼續捐錢

2700 3199

加油呀攬炒巴！！

攬炒 今日投票

撞

If we burn, you burn with us

支持!!!

雷霆救兵？

連登共識

不管怎樣
只要為香港好就支持！

而唔係共狗果真心對香港好
果隻多9謝啦

香港人

推推推
感謝攬炒巴嘅努力

係

多謝攬炒巴 !

推呀

多謝

正呀

加油

歐洲好重要

推
G 持

光復香港 時代革命

攬炒巴加油

多謝， 辛苦晒

痴撚線
一個平民打國際線打到咁出色

咁出色ge 男人，講起都扯扯地旗

Up

支持，我愛攬炒巴

攬炒巴，我愛你。

推呢個
大家捐左未？

痴線

攬炒巴！！！

出一分綿力
打下twitter 戰線

in攬炒巴

攬炒巴！

推 我要攬炒

遲啲會唔會將攬炒名稱改為鳳凰
Phoenix operation

重光！

今個月已經捐到冇，等緊10k

👈🏻

推爭15%

我要攬炒 唔係口號 係行動
支持

出左糧再課

借個位 立會事實處

攬炒團隊

呢啲咪勁囉！

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

香港好彩有攬炒巴團隊

出完糧再捐

喊出黎 一齊堅持

攬炒巴，仲有攬炒絲

攬炒破局重生

攬炒巴
唔夠錢請出聲

Thank you 攬炒巴

多謝攬炒團隊一直無放棄, 打好國際戰線
我愛攬炒巴

up

多謝攬炒巴同攬炒團隊

攬炒啦

必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推

必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推必須要推

香港勝在有你地

pusu

Thx stirfry

推
支持攬炒巴

Sir this way

PUSH

Push!!!!

要照顧好自己呀，捐唔到唔好格硬來，交比其他同路人貢獻下

P

辛苦晒

p牌仔正評唔到

支持攬炒巴

必須要推

我鍾意你個名

攬炒巴 好型

光復香港

in攬炒we trust

好多巴打都咁講 加油

攬炒團隊好勁講得冇錯，越難打嘅越要打，唔好因為歐盟睇落奶共搵錢就唔做外交遊說。

我見到將來香港國既外交部

攬炒巴團隊 要注意安全啊

課金課金課金

👏🏻👏🏻👏🏻

pish！

攬炒團隊要小心保重，中共實無所不用其極起你哋底剷除你哋

支持！

真正打國際線手足!!!

love u 攬抄巴

激
整

全力支持攬炒爸

國際線手足

我愛攬炒巴

gogogo

攬炒巴真係痴撚線

我都月頭捐1次攬炒巴+HKWatch
果陣攬炒巴1.3m, 月中見先得1.4m
即刻2邊捐多次。
到依家都未去到1.5m
同路人唔知去晒邊

CLS

好勁

才佳

if we burn

Pushhhhh

推上去先

癡撚線既攬炒巴

推！我要攬炒！！！！！

你地好撚勁

做嘢

攬炒團隊真係好勁
收到10K會再課金俾你哋

721831101111

推!!!

攬炒團隊好波！

支持攬抄

多謝攬炒巴團隊呢年做咁多野 G持

1.4m USD wor
成千萬HKD la

tyi

pish ar diu

課金未

多謝攬炒巴！！

Jeng

多謝攬炒巴。加油

好撚勁

五毛入嚟啦
唔係要分化架咩

攬炒巴好波

睇住香港人由美國戰線 台灣 5眼聯 日韓 到依家歐盟
真係好感觸

Some people would like to stay low key and quiet , but it does not mean they do not work hard!
They may stay extremely focused on their missions!

支持攬炒巴！

香港獨立黨死全家

推
感謝攬炒團隊

攬炒巴好野

攬炒出品
必屬佳品

捐左
叫左朋友捐
未捐嘅快d捐

出左糧再課金

攬炒巴萬事小心

推推

g 持

支持攬炒巴！
有咩需要幫手記住同香港人講

————————————————-

【公投新手教路】

打工仔，你想公投可以點做？

1) 入呢到揾吓你個工會先：
如果你個工會有參與公投，咁你可以去佢哋工會指定嘅票站，就會有人幫手即場入會，可以即場投票。

2) 吓！揾唔到自己所屬嘅工會？睇清啲先！
睇清楚啲先，好似香港白領(行政及文職)同行工會 () 都已經包咗好多崗位喇喎！應該有嘅～

3) 真係咁唔好彩揾唔到你所屬嘅工會，都可以睇吓職工盟有冇相關嘅屬會 ()，參與「反国安法意向」投票。

***意向投票的票數不會計算入罷工罷課聯合公投。

公投時間：
10:00 - 20:00

公投地點：
【🗳主票站】
九龍慈雲山 蒲崗村89號（主場）

你地真係好勁

估唔到繼平都係入面
唔好翻黎啊危險啊

推！！！！！！

張相個議員咁型

推

兄弟爬山

支持攬炒巴

我要攬炒

推

多謝攬炒巴

Thx

攬炒團隊好勁

If you burn, burn with us

g chi

cctvb話係無約束力議案喎

利申：聽屋企廢老講

攬抄巴，支持你！

又「成功爭取」系列

課金支持

炒巴

攬炒巴！！

大佬

再推

支持你！加油！

Woohho

I love u 攬炒巴

burn with us

，

推！攬炒

推
有錢出錢，有力出力

得左喇
國安法可能唔再搞

pish, 比d 士氣，各手足，繼續努力，各自爬山。

但係如果50萬人每人一百應該已經有5000萬，何況我地有200萬人

推，呢d真係做實事既人

香港重光後需要你

攬炒巴！推！

推出

推,支持攬炒巴

攬炒狗小心安全please

多謝手足

In 攬炒 we trust.

pusg

攬炒團隊要小心呀
就算係海外都要小心
唔好po相啦

推推推推推推推

做實事

感謝

支持 攬炒巴

多謝攬炒團隊既負出

我哋要贏曬

多謝攬炒巴團隊 睇到眼濕濕

In Laam Chau we trust

推啊 大家課啦！

uup

白兵用念力勁過哂你哋攬炒團隊

推 ！

撐

咪係囉
最重要係做實事
多謝攬炒團隊

支持，推呀

歐盟呢個大難題都搞得掂

Love u 攬抄巴

點解香港人可以咁叻 個個都外交官咁款

攬炒爸

7月果一皮都準備捐埋比你
手足加油

冇咩希望之際就見到你個post
好大鼓舞！多謝攬炒巴！

課金唔夠人

多謝手足，喺外國都要注意人身安全

Lm

Pushhhhhh

攬炒巴有料

push!!!!

推
g持攬炒巴

Tuuiiii

In 攬炒 we trust

幫你推

訓身支持攬炒巴

攬炒巴，加油

支持攬炒團隊，但大家最緊要小心安全，如果被歐明出賣你地個樣俾支共，驚你地安全受要脅..

點解要攬炒??????????

我鍾意呀 吹呀?
支持

我要攬炒呀屌

推呀推
攬炒巴！攬炒巴！

最愛攬炒巴

777又要妒忌了：約見不到好多政客

做實事要推推

我愛攬炒巴多謝你

攬B

仲有

2. Hong Kong Free Press賣物籌旗

3. SocREC 社會記錄頻道

4. 香港自由之書(安家、醫療、法律幫助)

帝國反擊戰

加埋DGX團隊新project

大家有錢出錢有力出力

多謝各位國際線嘅手足

身邊好多朋友都默默做緊好多嘢

繼續上熱門

推推推推推推推推推推推推推推推推

梁繼平bb換左件衫咁大分別

歐盟線的確應該以主力拉攏東歐國家為主

因為西歐未識死？

東歐國家因為地緣原因行大西洋主義，親美

依家有錯誤訊息
好多人以為支持罷+反國安先去投
其實你唔想罷但反國安法都可以去投
唔好介意你一票可能令到成個公投罷工唔夠8成門檻
最緊要係表態啊各位

攬炒巴po都咁少正評!

好記性

攬炒巴!!

多謝攬炒團隊
我會繼續支援twitter戰線

$1,500,140 raised of $1,750,000 goal

加油💪🏼

多謝報料
感謝手足信賴

我愛你們

攬炒巴真係好勁

In 攬炒巴 we trust

多謝堅持！一齊堅持！

thank you bro

希望有一日光復香港後可以見到攬炒巴真人
多謝你

即like
另外，未捐錢嘅巴打絲打都快啲捐啦，積少成多呀，幾錢都得㗎

上熱門呀

推

日日屌泛民有幾廢，點解唔成立專門宣傳素人嘅平台？

國際crying babies係咪講緊白兵

626 網上論壇 期待細節

🌟

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

爭8萬零美金就可以到tier 2

Anonymous
$13,250
1 hr

感謝團隊

推！！多謝！！！辛苦晒！！！

有消息update嗎

攬炒團隊能否向國際社會預告：
香港立法會選舉
將有大量參選人
會被中先DQ

李怡：民主派不可簽署要求擁護國安法的確認書，會給予國際社會錯誤訊息，就是民主派接受國安法

感謝攬炒巴